Задача 1 
	01.Вводится целое число от 0 до 100
	02.Проверить лежит ли это число в промежутке от 10 до 20 {
		01.Если лежит, то проверяем его четность {
			01.Если четно, то присваиваем ему его же значение поделенное на 2
			02.Если нет, то присваиваем ему его же значение умноженное на 2
		}
		02.Если нет, то присваиваем ему то же значение умноженное на 2
	}
	ВАЖНО: Сделать это задание с помощью кусочно-заданной функции
Задача 2
Решить задачу 10 из этого дока - https://docs.google.com/document/d/1sn3s19nwujuK90Kt14N3PFuRxguZkok6gn8twKMreHY/edit?usp=sharing
